我地一齊為30年前死咗既同袍默哀！

同你老母袍
佢地死個陣係支那人，我地個陣係香港人
而家佢地係支那魂，我地仲係香港人

重有啲支那會打話有義務去
我使唔使去紀念世界各國嘅獨立日?

同胞

去支聯會姐係支持我地中國既同胞

為爭取民主的中國人默哀！

64、64集會、平反64、支聯會64集會
4樣野要搞清楚

6/9，香港人，銅鑼灣見